%Want-To-Do List 
% To be ereased when finishing up project!

\section{Want-To-Do-List}

\begin{itemize}

\item[!] GENERAL :
\item WIE/WO Daten rausziehen aus Agents?
\item gestaute (noch unfertig) agents nch simulationsende einbeziehen oder nicht, für welche Zwecke?
\item Densityup/Densitydown einbinden (hoffentlich noch möglich?)
\item Agent seine Geburtsiteration mitgeben, und bei Auswertung auch Todesiteration, um Zeit auszuwerten?
\\

\item[!] OUTPUT :
\item Untersuche Situationen wenn: Anz. Agents variiert, Gangbreite variiert.
\item Plot mit: x-Achse Zeit, y-Achse Personen pro Zeitabschnitt (evtl. mehrere deltaT) erzeugt/gelöscht, je oben&unten, für verschiedene Gangbreiten
\item Weglängen? (Problem: abhängig von Anz. Agents im System, und diese ändert sich immer wieder
\item Jeder Agent: gesamthaft gelaufene Strecke pro deltaT
\item Wie viele Agents im System drin?
\\

\item[!] TEST:
\item Mit Dispersionfactor rumspielen
\item Mal Standardabweichung der Geschweindigkeit etwas erhöhen
\\

\item[!] SIMPLE:
\item Bei den Constants bei Speed und Radius hinschreiben, dass 3*Standardabweichung kleiner als der Mittelwert sein muss.
\\

\item[!] DOKUMENTATION :
\item Für alle Funktionen einen Kurzbeschrieb erstellen mit: Sinn und Zweck, Rechenmethode, evtl noch Kommentare dazu.
\item Code auskommentieren!
\item Kapitel "How to start our simulation" und was man wie wählen kann, ebenfalls run auskommentieren
\item Kapitel Limitations of our model (dort simplifications reinnehmen, 180°-limitation verhindert "ausbrechen" (Bild), etc.
\\

\item[!] INFO :
\item \textbf{sim.spawned}: wieviele werden gespawnt in jedem Iterationsschritt. 1.Zeile = oben; 2.Zeile = unten
\item \textbf{sim.result}: wieviele kommen an in jedem Iterationsschritt. 1.Zeile=oben, 2.zeile = unten.
\item \textbf{sim.additionalReport} 1.Zeile: Von allen Agents in diesem Iterationsschritt zurückgelegte Strecke , 2.Zeile  Agents im System in jedem Iterationsschritt
\item \textbf{fehlt noch}: Funktion evaluateAgent welche beim "Tod" eines Agents seine Daten (gelaufene Weglänge, evtl noch Geburts- und Todesiteration) ausliest und in eine sim.... matrix speichert!

\end{itemize}

\newpage